細細以為英國人滿口道德係人上人，原來講就一套做又另一套

道德底德原來係好底好底 接近冇
原來都係錢override人命
原來最唔尊重合約精神嘅係英國人
幾時盡返小小責任去uphold JD

最有責任果個反而唔多出聲

11.14 曙光行動 繼續三罷

英國人不嬲假撚到閪咁
懶紳士

英國一向盛產虛偽撚... 我大佬去左英國五年讀書O既見解

So gross

That's British for you